各位手足如果中武肺可唔可以報自己去完啲藍店鋪頭？

比裝修更有效

還掂黃店係咁比人搞

開始日日都有還押幾個月手足上庭